好眼訓但訓唔著

點解會咁

早抖啦

成日都係咁

屋企又冇野好食

打個飛機先囉

嘈到無得訓